% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.4}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 3.3.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} prof. Ing. Ján Murgaš, PhD., Bc. Eva Štalmachová, Bc. Ján Urdianyk, Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa, členovia druhého tímu\\

	\textbf{Miesto:} D332, budova FEI STU\\	
	
	\textbf{Čas:} 10:00    
    \section*{Obsah stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Prof. Ján Murgaš odprezentoval postup ako si predstavuje priebeh prác na tímovom projekte.
    	\item Prof. Ján Murgaš stanovil priority a úlohy, ktoré treba splniť do 6. týždňa semestra.
    	\item Bc. Denis Vasko upravil rozdelenie úloh podľa aktuálnych priorít.
    	\item Dohodli sme sa na ďalšom stretnutí s prof. Jánom Murgašom.
    	\item Dohodli sme si ďalšie stretnutie v rámci nášho tímu.
    	\item Bc. Eva Štalmachová po konzultácií s kapitánom tímu, Bc. Denisom Vaskom, vypracovala osnovu, podľa ktorej vypracuje každý člen tímu svoje podúlohy.
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Do nasledujúceho stretnutia (6.týždeň) s prof. Jánom Murgašom pripraviť a spracovať príklady určené na pedgogické účely predmetu RNS.
    	\item Do nedele (15.3.2020) si každý člen tímu pripraví príklad s riešením a \\ náležitosťami vyplývajúcimi z osnovy, ktorú vypracovala Bc. Eva Štalmachová.
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    
    Stretnutie tímu po 15.3. s vypracovanými príkladmi. Bližie informácie o čase a priestore si dohodneme cez internet 15.3.

    Naplánované na 6.týždeň (23. - 27.3.) 2020 o 10:00 v miestnosti D332 aj s prof. Jánom Murgašom.
    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 5.3.2020 }
    

\end{document}