% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.2}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 25.2.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} prof. Ing. Ján Murgaš, PhD., Bc. Eva Štalmachová, Bc. Ján Urdianyk, Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa, členovia druhého tímu\\
		
	\textbf{Miesto:} D332, budova FEI STU\\	
	
	\textbf{Čas:} 10:00    
    \section*{Obash stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Prof. Ján Murgaš oboznámil jednotlivé tímy s ich zadaniami.
    	\item Prof. Ján Murgaš poslal zadania e-mailom kapitánom tímov a odovzdal\\ tímom aj papierovú verziu.
    	\item Prof. Ján Murgaš nám zadal úlohu do ďalšieho stretnutia.
    	\item Po diskusií v tíme sme určili, že Bc. Marek Trebuľa bude spisovať zápisnice z jednotlivých stretnutí.
    	\item Určili sme termín ďalšieho stretnutia s prof. Jánom Murgašom.
    	\item Dohodli sme sa, že do stretnutia s prof. Jánom Murgašom prebehne\\ minimálne jedno stretnutie samostatne, kde splníme úlohu, ktorú sme dostali.
    	\item Bc. Eva Štalmachová prebrala papierové zadanie a rozdistribuovala ho medzi ostatných členov tímu, prostredníctvom facebookovej skupiny.
    	
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Do nasledujúceho stretnutia s prof. Jánom Murgašom prepracovať plán\\ s konkrétnymi úlohami a návrhmi riešení, ktoré budú rozdelené medzi\\ jednotlivých členov tímu. Tento plán úloh sa bude konzultovať s prof. Jánom Murgašom na nasledujúcom stretnutí.
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    Individuálne stretnutie členov nášho tímu pred stretnutím s prof. Jánom\\ Murgašom. Miesto a čas si bližšie určíme v našom internetovom komunikačnom kanáli.
    
    Naplánované na 3. marca 2020 o 10:00 v miestnosti D332 aj s prof. Jánom Murgašom.
    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 26.2.2020 }
    

\end{document}
