% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.8}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 6.4.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} Bc. Eva Štalmachová, Bc. Ján Urdianyk, Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa

	\textbf{Miesto:} Online, Microsoft Teams\\	
	
	\textbf{Čas:} 18:00 (trvanie cca 40 minút)
	
	\textbf{\textcolor{red}{Z dôvodu pandémie ochorenia COVID-19 sa toto stretunie uskutočnilo online, keďže karanténne opatrenia to neumožnili inak.}}   
    \section*{Obsah stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Do stretnutia, sa podarilo spojiť s prof. Murgašom. Vyžiadal si príklady na kontrolu.
    	\item Bc. Eva Štalmachová pripravila šablónu v LaTex-u.
    	\item Bc. Ján Urdianyk zhodnotil, že optimalizácia GUI by už v programe Matlab bola príliš náročná vzhľadom na naše skúsenosti a možnosti, ktoré tento jazyk poskytuje.
    	\item Bc. Ján Urdianyk  vidí ako možnosť iný programvací jazyk. Avšak po diskusii sme sa zhodli, že GUI v Matlabe môže tiež poslúžiť ako dobrá pomôcka čo do programovania GUI, na iných predmetoch v rámci FEI. Preto sme sa rozhodli nemeniť a prostredie tvorby GUI.
    	\item Bc. Marek Trebuľa doprogramoval do GUI ovládače pre parametre k1, k2 pre metódu vstupno-výstupnej spätnoväzbovej linearizácie.
    	\item Bc. Denis Vasko odkonzultoval so zvyškom tímu pripravené materály pre prof. Murgaša. 
    	\item Dohodlo sa ďalšie stretnutie v rámci tímu, ktoré opäť prebehne kvôli pandémii pravdepodobne online.
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Bc. Denis Vasko má za úlohu komunikáciu s prof. Murgašom a prípadne operatívne poupraviť dokumenty podľa požiadaviek prof. Jána Murgaša.
    	\item Bc. Eva Štalmachová pripraví finálnu šablónu prezentácie.
    	\item Bc. Ján Urdianyk si prečíta aktuálnu verziu dokumentu k TP a pripraví si poznámky s nejasnosťami a prípadne podľa možností upraví.
    	\item Bc. Marek Trebuľa sa vráti k písaniu manuálu ku GUI. 
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    
    Stretnutie tímu online 14.4. (utorok po Veľkej noci) s vypracovanými podúlohami v MS Teams.

    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 7.4.2020 }
    

\end{document}