% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.6}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 23.3.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} Bc. Eva Štalmachová, Bc. Ján Urdianyk, Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa

	\textbf{Miesto:} Online, Microsoft Teams\\	
	
	\textbf{Čas:} 18:00 (trvanie cca 60 minút)
	
	\textbf{\textcolor{red}{Z dôvodu pandémie ochorenia COVID-19 sa toto stretunie uskutočnilo online, keďže karanténne opatrenia to neumožnili inak.}}   
    \section*{Obsah stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Do stretnutia, každý splnil svoju úlohu. Bc. Eva Štalmachová s Bc. Jánom Urdianykom pripravili matematiku. Bc. Denis Vasko a Bc. Marek Trebuľa pripravili GUI.
    	\item Na stretnutí sa vzájomne zhodnotilo vypracovanie jednotlivých úloh a odporučili sa vylepšenia a prípadné korekcie.
    	\item Rozdelili sa úlohy medzi členov tímu.
    	\item Dohodli sa ďalšom stretnutí v rámci tímu, ktoré opäť prebehne kvôli pandémii pravdepodobne online.
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Bc. Denis Vasko má za úlohu kontaktovať prof. Jána Murgaša a informovať ho o našom postupe. A ďalej má doprogramovať predvolený PID regulátor do GUI.
    	\item Bc. Eva Štalmachová sa doprogramuje do GUI reguláciu metódou vstupno-stavovej spätnoväzbovej linearizácie.
    	\item Bc. Ján Urdianyk dokončí matematickú časť zadania.
    	\item Bc. Marek Trebuľa doprogramuje do GUI manualne nastaviteľné regulatory P, PI a PID. Tiež začne písať používateľskú dokumentáciu. 
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    
    Stretnutie tímu online 30.3. s vypracovanými podúlohami v MS Teams.

    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 25.3.2020 }
    

\end{document}