% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.10}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 21.4.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} Bc. Eva Štalmachová, , Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa, Bc. Ján Urdianyk (sa na poslednú chvíľu ospravedlnil)

	\textbf{Miesto:} Online, Microsoft Teams\\	
	
	\textbf{Čas:} 20:00 (trvanie cca 30 minút)
	
	\textbf{\textcolor{red}{Z dôvodu pandémie ochorenia COVID-19 sa toto stretunie uskutočnilo online, keďže karanténne opatrenia to neumožnili inak.}}   
    \section*{Obsah stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Prof. Ján Murgaš poslal kapitánom pokyn na určenie termínu odovzdania TP.
    	\item Tím skonštatoval, že potrebujeme ešte týždeň, aby mohla v kľude prebehnúť kontrola dokumentácie a tvorba prezentácie.
    	\item Bc. Eva Štalmachová a Bc. Ján Urdianyk avizovali, že by bolo lepšie keby si každý určil čo chce mať v prezentácii, k príkladu.
    	\item Bc. Marek Trebuľa dokončil manuál.
    	\item Dohodlo sa ďalšie stretnutie v rámci tímu, ktoré opäť prebehne kvôli pandémii pravdepodobne online.
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Bc. Denis Vasko a Bc. Marek Trebuľa dodajú podklady k prezentácií.
    	\item Bc. Eva Štalmachová a Bc. Ján Urdianyk dokončia prezentáciu.
    	\item Každý člen si prečíta dokumentáciu k TP a prípadne vykoná opravu alebo aspoň upozorní na chyby. 
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    
    Stretnutie tímu online 27.4. s vypracovanými podúlohami v MS Teams.

    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 24.4.2020 }
    

\end{document}