% Load preamble
\input{preamble}
\usepackage{parskip}% http://ctan.org/pkg/parskip
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\begin{document}
	\textbf{{\Huge Zápisnica č.9}}\\
			
	\textbf{Dátum:} 14.4.2020\\	
		
	\textbf{Účastníci:} Bc. Eva Štalmachová, Bc. Ján Urdianyk, Bc. Denis Vasko, Bc. Marek Trebuľa

	\textbf{Miesto:} Online, Microsoft Teams\\	
	
	\textbf{Čas:} 18:00 (trvanie cca 40 minút)
	
	\textbf{\textcolor{red}{Z dôvodu pandémie ochorenia COVID-19 sa toto stretunie uskutočnilo online, keďže karanténne opatrenia to neumožnili inak.}}   
    \section*{Obsah stretnutia}
    \begin{enumerate}
    	\item Prof. Ján Murgaš odsúhlasil príklady a pridal pár poznámok na vylepšenie. Ďalej dal pokyn na kompletizáciu TP.
    	\item Bc. Denis Vasko zdôraznil potrebné veci na dokončenie a úspešnú kompletizáciu TP. 
    	\item Bc. Eva Štalmachová pripravila šablónu finálnu šablónu prezentácie.
    	\item Bc. Ján Urdianyk nenašiel, žiadne veľké nedostatky v TP, preklepy opravil.
    	\item Bc. Marek Trebuľa postúpil v písaní manuálu. Pokúsil sa GUI vyexportovať do formátu .exe. Avšak výsledný súbor bol príliš veľký a jeho spustenie trvalo dlho, preto sme od tohto riešenia upustili.
    	\item Dohodlo sa ďalšie stretnutie v rámci tímu, ktoré opäť prebehne kvôli pandémii pravdepodobne online.
    \end{enumerate}    
    \section*{Úlohy}
    \begin{itemize}
    	\item Bc. Denis Vasko má za úlohu dozerať na kompletizáciu TP.
    	\item Bc. Eva Štalmachová a Bc. Ján Urdianyk pripravia prezentáciu.
    	\item Bc. Marek Trebuľa dokončí manuál ku GUI. 
    \end{itemize}

    \section*{Nasledujúce stretnutie}
    
    Stretnutie tímu online 20.4. (utorok po Veľkej noci) s vypracovanými podúlohami v MS Teams.

    
    \noindent\rule{15cm}{0.4pt}
   {\small 	\textbf{Vypracoval:} Bc. Marek Trebuľa\\
   \textbf{Dňa:} 16.4.2020 }
    

\end{document}