% Load preamble
\input{../preamble}

\begin{document}
	\section{Riadenie projektu}
	\newpage
    \subsection{Predstavenie riešiteľského kolektívu}
    Riešitelia:
    \begin{itemize}
    	\item Bc. Eva Štalmachová  
    	\item Bc. Marek Trebuľa  
    	\item Bc. Ján Urdianyk  
    	\item Bc. Denis Vasko 
    \end{itemize}
    
   
    
    \subsection{Plán projektu}
    Rozpis na týždne:
    \begin{enumerate}
    	\item Voľba témy. Určenie spôsobu komunikácie, dohodnutie stretnutí. 
    	\item Voľba vedúceho tímu, analýza problému, dohoda o obsahu riešenia. Zaučenie členov pre prácu s programom git. 
    	\item Štúdium literatúry zaoberajúcou sa danou problematikou.
    	\item Určenie prvotných úloh jednotlivých členov tímu.
    	\item Kontrola splnenia pridelených úloh, odvodenie ďalších úloh.
    	\item Dokumentácia vyriešených častí úlohy. A príprava prezentácie čiastočného riešenia.
    	\item Prezentácia čiastočného riešenia vedúcemu projektu, analýza kritiky vedúceho a syntéza nových úloh. 
    	\item Riešenie a dokumentácia nových úloh, konzultácia s vedúcim projektu.
    	\item 
    	\item Destilácia obsahu riešenia do formy prezentácie prezentácie.
    	\item Vypracovanie posudku na konkurenčný projekt.
    	\item Prezentácia.
    \end{enumerate}

    \subsection{Dohodnuté metódy práce}
    	\begin{itemize}
    		\item Pre projekt bude vytvorený repozitár na stránkach github.com, do ktorého bude každý z členov prispievať svoju časť riešenia.
    		\item Forma riešenia bude predpísaná šablónou, ktorou sa členovia budú riadiť pri štrukturovaní práce a dokumentácie.
    	\end{itemize}
    
    \subsection{Komunikácie a koordinácie projektu}
    
    	\begin{itemize}
    		\item Komunikácia s pánom prof. Murgašom prebieha počas naplánovaných stretnutí, alebo mailom.
    		\item Medzi členmi tímu prostredníctvom facebookovej skupiny, alebo osobne. 
    	\end{itemize}
    
    \subsection{Záznamy zo stretnutí}
    \begin{itemize}
    	\item Zápisnice
    	\item Rozhodnutia 
    	\item Kontrola rozhodnutí
    \end{itemize}

    \subsection{Posudok na konkurenčný projekt}
    \begin{itemize}
    	\item Posudok
    \end{itemize}
\end{document}
